【WTF】Blackpink大阪演唱會 折墮到要搵勝利著女裝扮Jennie唱Solo？！

好撚慘 要扮sololololololo

勝利不停被迫做嘉賓
今次仲要做小丑扮老闆娘
到底身穿女裝呢一刻 勝利個腦諗緊乜嘢

gd一定心諗好彩自己當緊兵 唔駛feat. solo

楊菊花真係食屎狗黎

又係佢

勝利仲跳得認真

點解可以咁甘心做yg隻狗 明明自己都夠料...

痴撚線

瘋狂ot做嘉賓都算啦 竟然咁大整估要扮女人

如果gd唔當兵 應該無可避免要feat solo

大把人爭住做啦

你估冇代價架?

YG真係痴線

好似係勝利solo演唱會扮Jennie喎

唔怪得要選擇做馬夫